華為員工反了!!提出「八大訴求 缺一不可」

華為陷入歷來最大公關危機!! 遭遇美國持續打壓的華為近期深陷“李洪元 251 事件”旋渦，隨著輿情發酵，這已然超出事件本身，過去支持華為就是愛國的表現，但自華為誣告前員工李洪元拘押 251 天的事件曝光，內地網民群起撻伐，要求華為向李洪元道歉，海外輿論聚焦華為這一事件，甚至給出“華為失去民心”結論。

近日，許多人在網絡刷一個關於華為的信息：「出身 985、上班 996、離職 251、維權 404」，說的是科企才俊悲歌，即要出身中國最好的所謂 985 大學之一，每天上班時間從早上 9 時到晚上 6 時、每周 6 天如是，離職要被關押 251 天，發布維權文章也要被刪。

關於「離職員工補償」的話題突然爆火，導火索是一名前華為員工李洪元在華為工作超過 10 年，卻因舉報部門高官業務造假而被勸退，公司曾承諾發給他約 33 萬人民幣離職補償，但沒想到，該員工卻在今年 1 月被華為起訴「敲詐勒索」，被警方羈押長達 251 天才得以無罪獲釋，這件事使得華為在中國國內陷入公關危機。

“李洪元 251 事件” 華為不但堅拒道歉，再有高管回應指有足夠耐心看李洪元到底所犯何事，並回應指表示公司有權利舉報涉嫌違法的行為，李洪元同樣有起訴華為的權利。此舉激起內地網民及媒體怒氣，近日微信流傳流傳一篇「八大訴求，缺一不可」的短文。

八大訴求包括要求華為必須向當事人道歉，保證同類事件不再發生；
華為向網上多個平台遭受言論審查的網友道歉，並保證同類事件不再發生；
華為人事部設圈套欺騙當事人，必須被追責；
華為法務部門對誣告罪行坐視不理，必須被追責；
華為公關部門通過威迫利誘讓各大網絡平台作出言論審查，必須被追責；
華為總裁和實際控制人任正非縱容或授意事情發生，必須被追責；
深圳公安明知受害人被誣告竟拘押 251 天之久，必須被追責。

死暴徒不知所謂，亂國廢青

[無停職呀]德信中學聲明 ： 該老師已表示歉意

如果上邊真係燒得勁嘅 會唔會好似美心咁

呢句口號好似全國都抄緊

上次先叫完光復茂名 時代革命

解放軍武警要止暴制亂

絕不手軟

Push

屎為廢青，咁唔捱得，膽敢反我屎為

唔緊要啦，做多幾年就要被回鄉創業嫁啦

後果自負 後果自負

明末局面 喜見樂聞

乱中分子
一定是美国派来的奸细
建议枪毙

又收美國佬錢搞事

有缺一不可唔夠
你地班人有威脅嗎？

星星之火，可以燎原

支爆la

呢個世界永遠都估你唔到
大家一定要保持理性，收集及過濾資訊
提升自己視野

史維

有無片？

班中國人收晒美國佬錢搞華為, 噁心可恥

品蔥係一班反賊嚟
唔好打飛機

推！

流料喎呢單
咁樣講講即刻想fc呢單，不過品蔥soruce應該都叫可信嘅

要打啦

>>華為公關部門通過威迫利誘讓各大網絡平台作出言論審查，必須被追責
支那人真係天真，以為真係華為控制各大網絡平台，佢地唔係以為華為係民企呀?
世界上最可怕就係無知天真。

口交部：員工訴求 破壞一個中國原則。他們都是反革命分子

點解係996唔係966

9點返工 返9個鐘 返足6日？

唔怪得大陸人個個用iphone都唔用華為

之前小米都抄過，「五大平台，缺一不可」

後果自負

后果自负

靜靜雞帶革命種子去中國

We connect啦

屌鳩佢乜都抄，搞撚到句野土味濃

番9放9番6日

是但啦 但證明左 中國共慘黨點禁都好 革命思想已經入中赤匪之地

記者：華為員工八大訴求缺一不可，中方對此有何回應？

耿爽：對於華為員工八大訴求缺一不可的行為，我的回答是：還是我們經常說的那句話，請華為員工不要高估自己的造謠能力，也不要低估別人的判斷能力。謊言重複一千遍，依然還是謊言。在國際社會大家庭裡,中國始終維護和平,促進發展,堅守道義,同各國攜手構建人類命運共同體。華為員工卻損人利己,唯我獨尊,背信棄義,在世界上大搞順我者昌,逆我者亡。華為員工八大訴求缺一不可是搬起石頭砸自己的腳。中方已就此向華為員工提出嚴正交涉，表達強烈抗議。

中方強烈譴責並堅決反對華為員工八大訴求缺一不可，已就此向華為員工提出了嚴正交涉。華為員工這一惡劣行徑不僅損害中方利益，也會損害華為員工自身的重要利益。中方正告華為員工，任何企圖破壞中國社會繁榮穩定、阻礙中國發展的圖謀都不會得逞，到頭來只會搬起石頭砸自己的腳。華為員工的一些政客和官員隔三差五就要出來叫一叫、跳一跳,攻擊抹黑中國，他們的拙劣表演充分暴露出其不可告人的險惡用心和政治企圖。

華為員工自己不願意投入，卻千方百計干擾破壞中國和其他國家開展合作。華為員工的圖謀註定失敗。華為員工罔顧事實、混淆是非、違反公理，玩弄雙重標準，公然插手中國事務，干涉中國內政，嚴重違反國際法和國際關係基本準則，中方對此表示強烈譴責和堅決反對。我們敦促華為員工在中國問題上要謹言慎行，不要再發出錯誤信號，不要再挑撥慫恿，不要再幹涉中國內政。我們敦促華為員工立即停止此類挑釁行為，不要逆勢而動，避免損害地區的和平與安寧。中方將採取一切必要措施，堅定維護國家主權和安全。

出老解啦，聽講華為員工好多都喺辦公室設置床舖

八大訴求 貪心到

呢仲先岩
新聞應該錯咗

反華為 即係叛國啦

好難講，有時品葱都會炒車

香港抗爭喺唔識中文嘅歐美都燒得咁旺
雖然隔左道牆 但係點都會燒著大陸

罷買屎為

草你媽逼黨的說話也不聽?別再給黨添麻煩了

一幫廢青勾結外國勢力收外國主子錢搞亂我大中華
我支持華為 你們可以打我啦
但想拖垮華為？沒門兒！

唔洗十日比人拉晒入集中營啦

醒覺吧

到底屎為依個名係邊個帶起
次次見到都想笑

我支持人民解放軍，你們可以打我了

我記得之前睇解釋係朝9晚9返6日

9-6但要ot到9點

老老實實呢一句好似係品沖嘅手足幫手加速主義黎
微博根本冇乜風

其實真係幾慘

佢地有本事就反外國貨啦
咁應該等於拆曬成個中國了

華為比狗用...

史維 屎為 兩個都咁垃圾

廢青唔好搞事喇

美國勢力又搞華為了

小朋友有冇睇過支那人當年點燒吉之島
仲勁過我地港燦

我支持中國華為 你可以打我了

唔滿足會點先 ，長期罷工？

借個位嚟推一推 高質po 冇人推
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

愛國的不會有訴求

X爽生成器！

共狗最怕果樣野係 支那人民夠膽反共狗 所以全力殘殺香港人 封印民主

韭菜跳起來打人?

香港呢次真係唔會輸

廢青們肯定收美國錢了，舐你美爹的雞巴去吧

後果自負
後果自負

咪天真
支那咁撚自私
只有支共搞鳩到佢地核心眼前利益先會作反

微博監控咁勁點會見到
一google呢句咩985 996
勁多大陸網都有轉載
雖然大部分收尾都帶晒頭盔支那共產党萬歲之類

後果係強姦， 雞姦， 被跳海， 跳樓

內陸冇海跳
直接坦克碌過去算

起風了 燒起來

睇到呢D業力引爆真係好心涼
我支持中國公安止暴制亂吖

大紀元 twitter 成日都好多流料 成日吹得就吹 咩星象 天要滅共 幾年前既片又翻炒個新故仔
聽下就算 要自己學識判斷

又唔好咁，會反抗既，大陸人都係手足

打死華為亂國曱甴， 往死裡打， 一個都不放生， 出解放軍射死這班暴徒

點解我淨係數到7個訴求?

證明香港革命已經真正輸入內地，“光復” “訴求” 等口號頻頻出現。

繼續輸出革命
香港人千祈唔好睇小自己

Twitter作戰推向國際 #speechtohongkong

之前啲tweet share嘅Fb link 死咗
發現日本文tweet有YouTube link
Pls retweet and like /comment依個

傳送門：
［最強英文文宣！勁過環保少女］唐英年老婆姪女拍6分鐘片控訴 ：擁有投票權與自由人權的美國，像和共產國家躺在同一張床上。

我本人，不遺餘力咁係手機台堅持用左好幾年

補充，其實屎為之外，仲有屌米，佢地係一對

即係冇乜用

貪得無厭

ban多幾日就ban晒啦
全部判抄家

其實香港都差唔多
奴性好重